# Những tác hại khi lắp camera 360 độ ô tô giá rẻ không?

Với một chiếc xế hộp đắt tiền thì việc lắp đắt 1 chiếc camera 360 độ ô tô giá rẻ là hoàn toàn không nên lắp, bởi vì bạn đã biết việc lắp đặt camera 360 độ ô tô kém chất lượng sẽ làm ảnh hướng tới xe của bạn sau này, tiền thì mất nhưng cũng không đổi lại được gì mà lại làm ảnh hưởng tới xe của bạn. Vì vậy thay vì 1 công lắp đặt hãy lựa chọn những thương hiệu camera 360 độ nổi tiếng, đảm bảo đầy đủ các tính năng hỗ trợ cho việc lái xe.

Ngoài ra bạn cần thêm lý do để lắp camera thì bài viết sau đây dành cho bạn: Lợi ích khi lắp camera 360 cho ô tô - Cửa hàng phụ kiện ô tô ShopAuto

Nguồn gốc bài viết được tham khảo từ bài gốc: [https://infogram.com/tai-sao-khong-nen-chon-camera-360-do-o-to-gia-re-1hkv2nr7p5yr4x3?live](https://infogram.com/tai-sao-khong-nen-chon-camera-360-do-o-to-gia-re-1hkv2nr7p5yr4x3?live)

![Camera 360 độ cho xe ô tô](https://shopauto.vn/Uploads/cam-360-do.jpg)

## Những tác hại khi lắp camera 360 độ ô tô giá rẻ

### Làm ảnh hưởng tới xe ô tô

Khi bạn lắp loại camera 360 độ ô tô rẻ tiền thì ắt hẳn sẽ đi kèm là sản phẩm kém chất lượng và đương nhiên sản phẩm kém chất lượng sẽ dẫn đến làm ảnh hưởng tới các thiết bị khác của xe bạn. Bạn đừng vì thấy rẻ mà làm ảnh hưởng tới xế cưng của mình, đã có rất nhiều khách hàng thấy camera 360 độ cho xe ô tô có loại rẻ và đã mua và lắp trên xe và kết quả là đều bỏ đi và có những bác còn phản hồi là bị ảnh hưởng đến các bộ phận khác của xe mình. Image

### Không chuẩn xác khi lái xe

Điều thứ 2 chúng tôi muốn đề cập đến tác hại của việc lắp đặt camera giá rẻ là việc khi sản phẩm hoạt động chúng ta lái xe sẽ không chuẩn xác và rất dễ gây nguy hiểm. Vì bạn đã biết dòng camera 360 độ ô tô là thiết bị dùng để quan sát thực tế khi lái xe giúp việc đỗ lùi xe chở nên an toàn hơn. Vậy nên khi lắp loại camera rẻ tiền khi đó cho hình ảnh không chuẩn xác và kém chất lượng dẫn đến việc va chạm không mong muốn thì lúc ý các bạn cũng biết hậu quả sẽ như thế nào.

### Gây mất an toàn và nguy hiểm cho tài xế

– Với việc cho hình ảnh không chuẩn xác dẫn đến những hậu quả như : mất tay lái, va chạm với các xe khác, xấu hơn là có thể gây tai nạn,… khi cho hình ảnh không chân thực khi đó có thể dẫn đến còn việc lái xe sẽ khó khăn hơn rất nhiều.

### Lãng phí tiền bạc

Với việc lắp camera 360 độ ô tô giá rẻ sẽ dẫn đến việc hỏng hóc và lại phải thay thế camera 360 độ khác khi đó chúng ta lại phải tốn 1 khoản kha khá cho việc phải lắp camera khác, vừa bị mất tiền mà hiệu quả sản phẩm lại còn không được tốt.

Cùng thảo luận về camera360 cùng với shopauto: [https://enetget.com/camera_360_oto](https://enetget.com/camera_360_oto)

## Một số loại camera 360 oto giá rẻ

Camera KATA 360 độ ô tô: Đây là một loại camera 360 độ cho ô tô được đánh giá là có giá rẻ trên thị trường, trước đây camera 360 độ Kata cũng được khách hàng sử dụng, nhưng mấy năm về đây thì thiết bị dòng camera này lại không được sử dụng bởi vì những vấn đề sảy ra lỗi của dòng camera này, thế nên hiện tại camera 360 độ Kata không được khách hàng tin tưởng.
Camera 360 độ Panorama Cammsys:  là dòng camera xuất xứ tại hàn quốc, trước đây dòng camera này cũng được sử dụng cũng rất nhiều trên các dòng xe của Việt Nam, nhưng bởi vì những chất lượng hình ảnh mờ và không thực tế, rất khó quan sát mỗi khi di chuyển vậu nên dòng camera này cũng không được sử dụng nhiều nữa, hiện tại cũng được một số khách hàng sử dụng vì giá rẻ nhưng nó lại không mang lại giá trị cao cho người sử dụng. Vậy nên chúng tôi không khuyến cáo cao cho các khách hàng mua dòng camera này, nhưng nếu những khách hàng hạn chế về tài chính thì cũng có thể sử dụng.
Và 1 số dòng cam khác như: oview, ✅camera 360 dct, ✅camera 360 owin, oris, omnivue..
Tìm hiểu các loại camera 360 độ ô tô chính hãng, đảm bảo về chất lượng [TẠI ĐÂY](https://shopauto.vn/camera-360-do-xe-o-to.html)

Lời kết Ở trên là những lưu ý mà các khách hàng khi mua camera 360 độ cho xe ô tô của mình nên phải biết và để có thể tránh những dòng camera kém chất lượng để không phải tốn quá nhiều chi phí và không có hiệu quả trong việc mua camera 360 độ ô tô. Và nếu khi bạn muốn có một dòng camera 360 độ cho xe ô tô tốt thì có thể liên hệ qua số hotline 0988 226 822 hoặc truy cập web Shopauto.vn để có những sự lựa chọn tốt nhất về camera 360 độ xe ô tô.

Nếu bạn cần mua và lắp camera 360 thì nên tham khảo bài viết ""[Đại lý camera 360 độ ô tô giá tốt, hỗ trợ lắp đặt - Cửa hàng phụ kiện oto ShopAuto](https://sites.google.com/site/shopautovn/home/camera-360-oto)"